你的姿態 你的青睞 我存在在你的存在

你以為愛 就是被愛 你揮霍了我的崇拜

橙 矛人理

個幾鐘前

我活了 我愛了 我都不管了

樓豬生日快樂

多謝呀

Happy birthday! 過得開心d

多謝 ching